唉，屋企冇人，我又冇活動同朋友，剩打機好悶...

係咪應該出去買碟睇？
一陣食飯去睇有咩買先

玩緊life is strange

巨巴今晚冇約人？

師兄約你去跑步啵

冇啊
毒撚邊有朋友
唉，頭先final又應該衰咗，應該得5成左右

毒撚跑唔甩啊
聽日仲要去露營
唔跑喇

打野戰？

巨巴

4p吖

癲佬都冇嘢做？

正呀 淫在野

屌足2日1夜

屋企無人

去哂bbq

兩天野戰團

露營必須酒

我屋企都冇人

啱啊，我一陣買
借酒消愁

巨巴 今日上左去18樓𥄫下你
你有冇見到我

巨巴 你今晚明明約左我

我特登黎接你

同fd 子過，為你而流淚

有人咩？
冇心玩你
但原來佢調咗最後一日去1206考
我都係最後十分鐘先發現
屌，應該得50左右